沒收長老身分證/護照，夠唔夠阻住佢地去投票

🤔🤔🤔

請支持民主，每個人都有權去投票，就算係廢老/藍絲都有權

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

我想泛民主派贏

擁抱極權代表已經失去民主。

人地種緊票啦
面對現實啦

試過故意遺失佢張身份證去電視几底

民意決定咗要擁抱極權咁都無辦法，我地都要尊重民意，除非我地反民主，只係俾有智識嘅人投票

我地都種

自己一早投票 再帶佢地出去玩啦 如果知佢地實投建制

係藍屍廢老熱愛支那
反對爭取自由民主
所以佢地係冇人權包括投票權可言
非常合理

Support but HOW

幫藍絲廢老積下陰德
唔好比佢地害自己既孫仔孫女

比長輩飲茶錢 但沒收身份証

無用，
之前新聞話選舉處要求各票站著情處理無身份証老人，
俾佢地可以用身份証影印本投票。
當然同樣情况你係後生仔著黑衫，就唔可以無身份証用影印本投票啦﹗

唔見咗張身份證一日無人想

其實種票只係可以將票由一區搬去另一區
而且2012區議會揭發過一次
不可能大規模去做

對而家嘅連登十分失望😞 關蛇年代差唔多個個都反泛民，話佢地建制二隊，次次一到投票就話白票齊焦土😞 支持泛民=泛民打手

等泛民打手冷靜完, 可以入嚟睇下泛民立會賣港實錄

食屎喇左膠

佢地會拎回支證去

必輸黃區調票去中遊區域

個分別已經好大

咁收埋